直接針對黑警搞一次大遊行

我睇到呢個po

真心覺得應該搞多次百萬人大遊行

____________________________________________

裡面提到 要再搞一次百萬和理非遊行
重申五大訴求

但我個人認為不如呢次遊行先放低5大訴求
搞一次反黑警遊行
依家啲警犬已經失民心 普通街坊都對佢地咁不滿
咁樣個遊行隨時可以過2百萬
將佢地變用完嘅condom
以後嘅抗爭變得容易 或者 廢左警狗就直接逼到大陸出解放軍？

正皮= 一定要提五大訴求
負皮= 搞一次反黑警和理非遊

between
巴絲比啲意見 我上面啲分析岩唔岩
有錯大力屌

推

你個標題想搞一次針對黑警既大遊行

但叫人正評反而係支持搞番五大訴求

我應該話你好傻仔搞錯左好， 定預好多人反對你，所以trap 人地俾錯正負評好

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

我想各位冷靜啲睇曬先投

五大訴求行先
黑警已包左係獨立調查委員會入面

咁都得

黑警係5大訴求其中一頂
缺一不可！

因為真係有好多街坊係不聞世事咁樣生存
上次深水埗就“整醒”左佢地 但係佢地可能只係單純對啲警犬執法不公 呢一點不滿

所以我想吸納埋佢地 再一次百萬遊行 希望多過2百萬

投得負皮嘅都係真心想放低暫時五大訴求